係咪真係攬炒呀？ 係攬就中環爆哂商廈玻璃電梯啦

屌，幾百人on99 企係度

攬炒口號黎架炸？

中環好多外資，大部分撐抗爭者
自己人嚟
搞外國人/資產樹敵？

一條電扶梯玻璃轉鋼嘅vo都幾禾味

爆下玻璃又話唔好又乜

人地幾百億幾千億集團

爆左幾塊玻璃咪有借口話唔安全停工囉

洗同佢擔心

屌你老母人哋俾得起等於可以傷害自己人？

仲有人哋番唔到工損失幾多你知？
包括商譽？
你肯定賠到？

佔領中環延後了五年

又話攬炒罷工

又話番唔到工損失幾多

都痴撚線既你地

拉

咁唔自動罷工 連home office 都唔用呀嘛

睇黎你唔係幾明
溫下書先

覺得呢兩日搞成咁真係最好時機

話知佢咩中資美資啦

目的就係攬炒

美國佬唔會因為佢爆左一兩塊美資公司玻璃就唔幫你

反而多謝你幫手搞鳩港共政權

岩本身連攬炒機會都冇，而家有得攬炒仲想點

咪係，幾塊玻璃濕濕碎啦